有冇人入唔到IG?

又死？

係呀屌你老母

豬閪八個

又死左

5xx

屌 以為自己問題

我

垃圾朱閪又比人hack

+1

垃撚圾ig

人地direct我覆唔到 直接wts又好柒

咪等整返好先覆囉好趕咩

以為垃圾電話壞左，熄機又開機

有

以為wifi。 訊號問題⋯⋯

唔覆人會好忐忑不安

IG日常

我以為係學校個wifi又壞壞地，原來係ig壞

以為係我電話有問題

IG 死曬